覺唔覺依家睇歐聯歐霸有啲似睇緊暑假熱身賽？

8月 一場過 冇觀眾 球員冇咩火 可以係咁換人

唔講嘅話我會以為係熱身賽 咩美國之旅嗰啲

真係totally no mood to 捱夜睇波

你確定冇火？尼馬包皮琴晚好癲喎